一名中立球迷對意甲來年排名預測

冠軍-就一定羅馬對祖雲達斯
第34名-拿玻璃同大國際
米蘭-傻閪隊

我地祖雲達斯要現實意甲一百連霸
又陣容大幅補強
不過獨惧羅馬
始終羅馬賣哂d主力同勁既人
隻隻人我都吾識 但係依個先係佢得人驚既地方
一隊傳統強隊居然夠膽咁做擺空城計
分分鐘用依支生面口既軍隊殺到我地蛆雲達斯一頸血

垃圾羅馬算數啦

降班喇羅馬

羅馬降班啦，無能用

無拉素此po已完

樓主害死羅馬

樓主13年利迷 我可以做證

食屎啦

佢老公就利迷

幾時放zaniolo
咪撚阻住人發達

食屎未

食屎晴

我係祖迷

睇住羅馬手足被人拆骨咁拆 開心死
睇住佢地哭SONG 百般滋味

樓主發作就食藥啦

垃圾隊，年年剩係掛住打意盃

你都係利迷

決賽贏到羅馬咪夠

阿特蘭大呢？

陸沈左啦CHING你有無常識架

好想屌到食屎晴大肚

樓主廿年羅馬迷